［絲］做左人小三 我唔知點算

嗱 是咁的 呢個人我係進修識 識左一年左右 咁我哋一個星期有兩三晚都會見
咁佢有個女朋友(而家係未婚妻) 呢年幾都係加拿大 但下年會返嚟結婚

咁我哋慢慢熟左 咁啱我屋企有啲問題 佢話可以收容我住一排 咁我哋分房瞓嘅
直到有一晚 我哋飲左酒 本來應該會發生 點知佢埋門話無套唔做
咁之後 我哋關係由曖昧又更進一步
但我幾次引佢 都無下文

到之後 佢同我攤牌 話唔想有一腳踏兩船 唔想令未婚妻傷心
咁我哋之後都無一齊住啦 我又搵到地方搬 咁好似之前咁都係行街睇戲食飯 再無親密行為 攬攬錫錫 但有時有拖手

到今晚 佢上我屋企食飯 都係飲左一兩杯 佢本身好飲得的
佢上左我
但佢又準時十點半走 然後晚晚十一二點準時向未婚妻電話報到

我而家反而唔知點算 我之前好似唔介意做小三 到發生左反而我唔知點好？

Too long didn’t read
小你老母三

幾時讀小四？ 連登果然係小學生集中地

犯賤

1. 臭雞

2. 小你老母三

屌 我好亂

小你老母三

離開囉

正字正確係第三者

都比佢扑左，收番錢先

真是個騷貨
easy pussy

做雞都有錢收
你連錢都冇
衰撚過做雞

唉 之前啲男朋友對我都無佢咁好 佢係貼心
但我而家反而就係好怕做人第三者
但flirt個陣反而無諗清楚

咁叫佢分完手先同你一齊

臭雞

我今年小5想sick you 做個fd 啦😅

都幾佩服你

🤦🏻‍♀️太耐無上連登 忘記要正字

唉 都係要攤牌

雪兒 睇你個名就知係mk

離開佢，乖

咁始終都要面對現實架啦

個名唔係我自己改

唉 似乎真係要

真心既就冇人理 玩玩下既就痴到一大班囡埋身 生無可戀

收皮 做小三有報應 冇好下場 ！死臭雞

都啱嘅 要逼佢揀

真心
有時要睇package 🤦🏻‍♀️

依佢對未婚妻既態度我唔認為佢會揀你囉 做下長期sp就得既

人地明顯用你攝時間 自己睇得咁高做第3者

呢句真
樓主雞都不如
送外賣都要買夠幾多錢先送
樓主疊埋心水出去做雞收返幾個錢好過啦

咁佢有咩package咁吸引你

唉 我都知
講真 佢條女條件咁好

咁似一樓一d囡囡名

建議你離開呢個男人
有另一半都搵第二個，即係意味就算同你一齊都會搵下一個
一齊左照樣搵機會食下其他女
做得第三者，真係會有報應架

小你老母個臭三

第三者就第三者

我知我衰過雞
我乜都無

我知有報應
我都係想人鬧下

你直接潛水 cut哂所有contact啦 同佢攤牌到頭黎只會俾人汁多幾劑

俾我上ok?

放棄啦，唔好做人小三，唔好破壞人地

頭先都汁左兩劑🤦🏻‍♀️
未畢業呀 仲有兩個月先讀完 仲見到

清講得岩 心水清

CHING😭

冇得勸 女人迷左落去邊個都叫唔醒 到你俾人汁到厭有一日無啦啦就會醒架啦 你依D叫自殘 你係咪做人二奶都好 我寫包單佢就算結左婚你都會繼續俾佢汁

俾兩個月時間，之後就一刀兩斷，開心完就離開

兩母女一擔擔

咁佢今日係帶定套上你度？
仲帶咗唔止一個？

佢入門口之前一定有㩒鐘

正印九月返嚟

你好喜歡佢？

之前佢可以話無套唔搞 今日佢外射
佢車我去買餸 然後一齊返

我原本以為我哋都無機會 慢慢放低 想抽身
點知今晚

係 我好鍾意佢
佢係一個好貼心嘅人 我係一個好渴望被照顧嘅人

屌你老母明知人就結婚都打大個閪引人屌

第一次緊係話無套唔搞喇 如果唔係都唔會引到你依加咁啦 忍1 2次手就換到你既心啦

鍾意同可唔可以一齊係兩回事，人地都未婚妻，只可以話你地時間唔對，你上曬堂就放棄啦

唔會冇機會啦 你一日仲愛佢就咩都做得出 正如有人為左愛性奴都肯做 同一原理 女人仲愛緊個時講放低 哂氣啦

人地就淨係諗住屌你 你送曬上門冇理由有閪都唔屌 仲免費
你就諗住佢會鍾意你？你連做第三者嘅資格都冇

佢一個月前求婚 事前我唔知

小你老母 二奶就二奶啦

hi,我叫魂。初弒，be fd ok?

佢情人節 生日個啲會同我慶祝
但只限佢正印唔係喥
係喥只會係前一兩日

我知....

你都好了解
唉

你係咪想我哋答你愛情要自己爭取啊？
你真係唔知點算就唔會一直容許件事發生
唔使旨意係連登會得到你想要嘅答案啊

Btw 第三者啊 小咩三呢？

樓主正垃圾 話你雞都侮辱左d雞

報警報埋FBI
小三應該10歲?

咁今次有冇帶套...?

搶走佢 做正室囉
你都係想我咁講姐
btw 小你老母三啊 臭雞

佢忍左半年

佢冇好亂呀
屌完你咪算
點解屌你會好亂

明知有女朋友都引人....
比少少尊嚴自己喇
即刻離場喇 無謂沉落去浪費你既青春同感情

我自己都唔知自己想點
我知衰㗎 但都樁左埋去

你諗清楚 佢只係俾緊愛既感覺你 感覺同真正係兩回事黎 正如我可以周圍俾愛既感覺人 但係真正係心度就只有一個 佢令你產生左錯覺 佢係愛你只係因為有個未婚妻而唔可以同你一齊 你信唔信當你想同佢未婚妻爭個時佢就會不斷用你唔成熟依個理由hea你 ？

做人小三 一撚定有報應

算啦
佢唔會分手 佢一個月前先去求婚
我認我係

知衰仲問我哋點算？
其實你心入面明明就好想佢揀你
知衰就走啦

半年唔長 佢可能仲有三奶 四奶呢

package呢D字眼真係得你呢D臭雞港女先會用

我知佢係係喥玩我 當佢未婚妻返香港 佢理都唔理我
我爭個時 佢直頭唔會要我
佢對我真係愛 佢唔會一個月前去求婚

小你老母閪

每次見到D人話"你鬧我啦, 鬧醒我啦", 我都覺得得啖笑

你要賤要仆街, 唔通唔俾你賤唔俾你仆姐, 邊個得閒鬧醒你

咁就無
本身我可以任㩒佢電話

有可能我唔知

其實唔駛亂
因為你唔算係做咗二奶
人地當你sp
最多fwb
你自己就戇撚鳩鳩
覺得自己同佢正印有得揮
自動送上門

9up啫

小你老母三啊臭雞！

我知我同佢正印無得揮

小你老母三咩 啱啱啱攞單程證落嚟香港咩

咁咪當個晚叫咗隻鴨咪算囉

隻鴨又會約我出街 做情侶做嘅嘢
咁諗都好

我明你嘅感受，但除非佢係好錫你，如果唔係做嚟真係冇意思，寧願等一個真係錫你嘅人對你專一好過。

ptbf

佢平日係表現到好錫我 啲同學都以為我哋一齊
點知佢Easter 突然求婚 仲要我睇ig先知

我其實只係想有個對我好錫我
我寧願等另一個

同佢未婚妻講踢爆佢！

你依加既心情應該係因為長時間俾佢未婚妻壓住而產生唔甘心既心理 你一直都想得到佢既認同 佢對你付出既一種認同 恕我直言唔想做人第三者唔係你真正既諗法

返去你老母個閪到囉
賤撚過狗妓既人

真心咩？
佢未婚妻都唔係咁簡單 到時咪仲煩

搞到佢結唔到婚再俾佢一巴煎落你到你就識做

咁講啦 人地唔只你既肉體連你所有感情都要哂 同你出街做情侶做既野其他係滿足佢自己多過你

點解你要引人

我以為佢哋淡左 佢愛我 我亦無刻意想點
我係唔甘心我遇到一個我愛 但要放手
但我知就算我有左 佢一樣唔會要我

可能咁樣會令樓豬覺得欠左佢 到時衰多兩錢重

下？ 佢直接話比你聽求婚，呃下你氹下你都冇喎
你sp黎架jar wor

我無咁勁 我驚佢未婚妻煎我先

在你當人地小三時
也許錯過無限個可以好錫你又對你專一又好照顧你的男人
有勇氣做小三 應該分點勇氣出來找一個真心愛你的人
個男人同你一齊再去求婚 點解仲會覺得佢好錫你？

唔乜撚野甘心姐, 佢由頭到尾都唔係屬於你, 係你自己痴埋佢咋
人地就呃西屌, 你就呃撚插, 都呃左幾次啦仲唔甘心?

同意

佢係唔提唔講
但ig有朋友影曬story

事後我一問佢 佢就話長老逼婚
我屌啦 隻戒指成卡幾 佢份人要唔做係逼唔到

我今年小二，所以睇唔明

其實我無勇氣

愛同放手從來都係兩個概念黎 冇人同你講過愛就唔使放手 相反放手都唔代表你唔愛佢 淡左係咪佢同你講？

有得你唔甘心咩 你係佢嘅發洩對象黎咋醒下啦
人哋有個想娶返去做老婆嘅女朋友架 你以為自己係邊個？第三者都不如啊人哋當你係免費雞咋

食完飯
十點半前都執到兩劑
好渴喎你地

有勇氣做一個一定無結果既第三者, 但無勇氣去等一個真心愛你既人, 你真係好好笑

熟左個陣 佢好少會講佢哋嘅嘢 我一問就話佢哋都好少見 但佢哋一齊住 之後佢女朋友都飛左去加拿大

以為gay post

樓主今年幾歲？ 平時多唔多人追

中撚哂連登禁忌
Good Luck

小你老母個三
臭hi

佢連住嚟🤦🏻‍♀️
我成年無搞過

咁兩個鐘乜都得啦

揀乜鳩
話你係雞都侮辱左啲雞

我廿中尾㗎啦🤦🏻‍♀️
有人多 但好多唔啱囉

你話你無啫 但你已經做緊啦
其實你都好清楚宜家發生咩事
只係你任由自己迷茫
逃避面對自己的錯

承認個男人應該對你真係唔好, OK?
對你地關係來講 佢女友咪係第三者
你覺得有第三者係咪都叫疼你？

我以為佢有意思 以為第一次真係無套唔搞
所以之後比暗示佢🤦🏻‍♀️

睇黎你未知自己咩位置
當你雞咋，逼佢揀

佢係對我差

搞完即走？
十成九咩花式，含吹奶啜都玩齊
難聽啲講當你洩慾工具

唔係

除非佢加拿大個未婚妻突然間發左達好撚有錢要娶佢啦 唔係我好肯定佢既故事係假 由頭到尾佢就係因為未婚妻去左加拿大要填補心靈上既空缺所以同你做哂男女朋友會做既事 你唔爭你就一直係做佢既吹氣人型公仔 到依加佢未婚妻番黎就可以將你放氣得閒個時拎番黎用

乜撚野唔甘心
由頭到尾你都只係一隻飛機杯
唔係諗住有得爭阿？
瞓撚醒未
有無得覺自己影衰曬啲女人
見到你啲態度都想煎你幾巴

點解你要咁賤做人小三？你走啦，去佢個度住，已經係錯既開始，你依家可以做既係，離開，唔好去破壞人地關係，你會後悔的。

搞完同我沖完涼就走
今日留左6 7個鐘

hi 我叫 @雨。無情﹏! (覺醒狀態）今年都係小三 做fd子ok?

咪臭系 睇得自己咁高笑死人咩
人哋婚都求埋啦想娶個女朋友做老婆啊
你？當你免費雞咋

樓豬根本自己攞黎賤
明知人地有未婚妻仲諗啲緊啲咩
點解仲唔肯放手
算吧啦

樓豬係咪搵唔岩好耐都冇拍拖個種

好撚心啦

佢兩個屋企家境都不錯 不過女個個仲有錢
唉 其實都有人講過 佢當我水泡 我真係賤 做人吹氣公仔

唔知點算又咁想比人照顧
除曬衫行出彌敦道大把蝻蝗輪住照顧你啦

你好撚cheap 仲衰過做雞

講到果句, 你而家同條仔斬纜, 佢可能仲會尊重你, 會當你係一回事
如果等到佢未婚妻, 佢主動話要同你斬纜啦喎...

咁我都拍過幾次
上次拍左成年都係唔夾
有人追但唔啱囉 有啲真係唔係唔好 但真係唔啱

禾小四
可唔可以識U

唉 我落緊決心🤦🏻‍♀️

做雞都有錢
我乜都無

互相利用架姐 你俾人當水泡 相反你都一定當個其他人係水泡 你岩岩先同佢上完床冇得清醒架啦 冇女人可以分清愛同性 你冷靜一日先喇

有食唔食 罪大惡極

#185529
個ac開左 有冇一星期呀
老屎忽

讀多d書啦
小你老母咩三 文盲

今次依個岩feel不過唔好呢

講呢啲嘢都唔會用舊ac 唔怕比人起底咩

唉 我都知

呢個真係賤人

引又你引
上左怕你又話怕
宜家又話後悔
你話啦 你想我同你講乜好

樓豬我建議你咩都唔好諗訓左先 聽日咩message都唔好理唔好回 你睇佢同你講咩你就大約會知佢想田口 千祈一句都唔好覆

我今日無引佢
佢一下就攬住我錫🤦🏻‍♀️
我係賤㗎啦

聽晚要返學🤦🏻‍♀️每次返學佢都會車我
明白的 我會跟你建議

下次同你講咩感情淡左呀 好耐未拍拖呀唔好信 對佢黎講岩岩先有得扑你先係開始

其實你都知呢個年紀 身邊既人大多有另一半
只能夠講日後小心揀 同做好background search

至於宜家呢一個 你都知點做
只係你唔肯唔捨得
以你性格你應該唔會去爭 咁唯有慢慢退出

我真係想聽日有咩update 你 問你意見

聽日我估既劇情都係尋晚一時衝動呀 我愛你不過唔可以對唔住未婚妻呀果d無聊野 如果你就佢接放學又會黎多2Q架喇

其實就係大家係master 同學 之前點其實無人知

我係恨結婚🤦🏻‍♀️無奈之前個個 真係好難行落去
我唔會爭啦 係愛我唔洗爭
而家都係要退出

佢係會接我返放
有冇tg?

聽日有時間我會再上黎 依到好多巴打都心水清 佢地意見都好好

無人知就更加要搵清楚 當上左一堂啦
聽師兄講cut contact

建議樓主上YouTube search 小六搞野

真係當交學費

同埋聽日唔好再上車 上左真係分分鐘上埋飛鵝山搞

小你老母

咁聽日要返學
放學都係食嘢送我返去
🤦🏻‍♀️

絲你老母柒臭閪
臭閪又想上連登收兵?

我估難D
睇樓主今日咁既描述, 又已經俾人搞左, 我估佢聽日都好難拒絕到個男人
所以先話, 如果你真係做到唔好再上車, 唔好再搞野, 人地反而會尊重你, 唔會當你係免費G

講明先 我唔係香港

其實你聽日有冇可能唔番呀

啪啪啪, 啪啪啪

睇到樓主話人車佢返學就係體貼，其實係咪衹係條仔有錢先要貼埋去

乜野落緊決心呀 仲要問點算？
你一開始知人地有女朋友既時候就應該要去避諱
你無咁做不特止仲要繼續痴埋去
而家佢選擇左啦 你仲唔識走
講到好似你係佢身邊留多幾個月會有機會改變個結局咁
你而家係偷緊屬於人地果份幸福咋
走啦臭雞

屌 真係未打先輸
咁你食定藥 著定情趣內衣啦

廿中尾 但諗野 真係廿中尾
係愛情盲目 定 真係未適合搵另一半

我係盲目起上嚟都係傻🤦🏻‍♀️

唔會有結果 唔好諗咁多

你個心態仲係咁
你準備定寫賽後報告啦

我決定左聽日唔返

做人第三者正仆街

樓豬 雖然你係抵鬧 但亦好同情你 我曾經係過來人 不過我係被欺騙做左人第三者

+1

其實初頭我唔係佢有女朋友

其實初頭我唔知佢有女朋友

今日無引就關你事咩大佬
我餓你4,5日 再係你面前食蛋糕
你都搶啦

自己搭車番學唔好貪方便坐佢車啦

係你撩人先
蘇州屎自己搞番掂

二奶就二奶小咩三

他朝君體也相同 今日佢帽得條女 他日都可以帽你

所有情感都可以係錯覺 所以應該拋開黎睇

拋棄哂情感 呢條友就係個食女獸 完

樓主下次同條仔扑嘢之前會唔會係間房裝定個hidden camera先?